(年經) 創科局就快成立3周年，有咩建樹？

問米搵Steve Jobs

成功爭取科技倒退
QR Code

八段錦app

創造就業機會 對gdp都有些少幫助
裡面班人如果有買樓就可能促進物業市場
製造左個話題俾你開po

有一個連手機都上唔到既網

成功推出引蝗入港計劃

屌

不如局長自己落去搵

大埔 + 赤柱 永遠上唔到5G

咁可唔可以慳返 d 錢，佢 d GDP 大撚到顯微鏡都搵唔到…

問下啲ao俾唔俾

响打壓uber果陣做埋保安局果份

睇下隔離星加坡政府

港共殖民政府真係垃圾

轉咗人應該好似數碼港咁起死回生

搞垃圾公共wifi 引入支那外勞 ban uber. qr code.

電莖？

提供笑話俾香港市民